我睇死臭四都係會原諒老鼠

然後一齊返教會講見證
講下主耶穌點幫佢走過死陰幽谷
然後出返兩首歌浪費下

本人份人都癲癲地架啦仲要信教

佢生活壓力大,
搵到耶穌做精神支柱啫

不如去加拿大試下大麻減壓